60上6000（已成功）重新上路

小弟之前用剩$60上咗6000
不過現在輸到得返$1903
重新上路，會貼重心
足籃都會賭

貼tg會快過連登

今晚有波賽時會出

想知你地會唔會賭籃球？因為籃球走地好易玩

Lm

籃 麥諾尼亞熱點 對 基尼巴 基-4.5 @1.82

TG有真飛

TG入面有啲針 sorry
一陣出重心

TG目前2針1中

俄 大2走起（重心）
兩隊差唔多 似和多

半細可追（不重心）

重心注
奧倫大2 ✅

奧+2 （不重心）

洛辛堡 -0.5/-1
漢堡 -1
重心

艾杜5細 半重

澳門巴打？

兩場重心？

對

對 又有得賭籃

車 半角-1.5 （重心）

樓主就好 澳門多野玩過馬會咁多

艾杜 細5 收錢✅

澳門賠永遠最低

我仲以為馬會以經係最底

好想賭bet365 高賠又多玩法

角都唔係有左好耐
走地又少野玩
賠又低

係 不過最近多咗野玩（好似）

半場多左野囉
半場盤其實幾好賭

花多眼亂呀樓主
少啲嘢玩易啲專注，命中率都高啲

有得賭埋籃球 籃球走地都幾好賭

岩

佢D盤19呢
走地成日開到一邊得1.6X

走地好睇時機 買唔到都唔急既

盤一回事
另一問題係呢幾年NBA特別今年D分成日上上落落打個十幾分RUN
走地惡賭左唔少
玩都係賽前算
呢幾日個D掂更加都費事

我賭法就係賽前睇中上盤 打打下唔識入 跌低個初盤就會入上盤 走地下盤就同上面相反

都係講運

依個係半場角？

垃圾洛辛堡

車角半-1.5✅
漢堡✖️
諾高平✖️

tg post左
山度士fg ✅

奧倫大2 ✅
車角半-1.5✅
漢堡✖️
諾高平✖️
艾杜5細✅
山度士fg ✅

樓主澳門人

TG POST左
卡達斯 半細✅

Tg post左
維珍尼亞 上盤✅

奧倫大2 ✅
車角半-1.5✅
漢堡✖️
諾高平✖️
艾杜5細✅
山度士fg ✅
卡達斯 半細✅
維珍尼亞 上盤✅

有冇人想睇我之前60上6000記錄

LM

ok

lm

一陣錄比你地睇60>6000

TG 已錄片

可唔可以黎多一次60上6000

我都想 得返2k

可唔可以真係由60開始

樓主澳門人？
我都係

出多次60上6000啦 救救巴打

今晚曼城至少入4球

我戈時得返180
120單場輸左 60就玩到咁

屌 曼之前連重注佢兩場穿盤都輸9曬

今晚歐聯啦

歐聯曼城唔會玩嘢，普通聯賽一定唔會買盤

感覺佢兩場之中
應該會有一場爆冷

但係兩個都係爭冠熱門

睇咗咁耐曼城比賽經驗，曼城只會對強隊認真踢，弱隊求其贏一兩粒就算，例如車仔6:0 卡迪夫城富咸就2:0，對強隊可以買盤，弱隊就避

macausethcurry
得閒屌波

我個人認為曼城今晚果場會認真踼，波蛋0:1 0:2 1:2左右

曼好難唔認真 要攞作客入球

咁客其他

馬交冇？

屌